physical sales 請入

新客，想join 2-3年plan
gym only all club
請留tg thanks

街客免費半年你仲唔快d去登記？

有咁好免費半年咩？ 唔係30日咋咩？

無sales?

去香討有個專區專畀佢地報價

A friend of mine is a saleswoman 👩🏻‍💼 at physical. I can provide a referral to her if you like. She earns a basic salary of nine thousand and seven hundred dollars per month plus a nine percent commission on every sale she makes.

Another friend of mine who too is a gym membership salesman 👨🏻‍💼 works on commission only